不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考

梁天琦

屋企要人!!!